滄海遺珠， 估唔到套「異彩之姬」又幾好睇

好有傳統rpg冒險風

又幾好睇

有追，不過更新好慢